🎉🎉🎉熱烈慶祝含大仔升格位大學生🎉🎉🎉

新三大

鯨大
含大
樹淫大

pound of my school

冇聽過青衣i大？屌打所有大學

VTC
IVE
能大

排多十年先

收皮啦含大

好幼稚

收皮恆大

真

小學雞

做多左

港大收埋啲咁嘅On9仔都有

咁都引到一大直必

on9嘅都有得讀大學

唔好影衰港大